其實Whatsapp和甜網一樣風險高

我建議大家戒埋上甜網，bt甜片，認真俾錢買黎睇！

邊度買

你上開有病毒嗰啲咸網嘅話咪係囉

onlyfan, patreon